我今日讓咗個關愛座俾矮仔，然後佢喊

我：你坐啊
矮：唔洗啦唔該
我：你坐啦，矮係殘障，我唔讓座俾你，驚俾人影相放上網公審呀

然後佢就開始喊
到底我做錯啲咩？

1/10

個矮姐聽到樓主係用洗唔係使所以喊

吾識分

一分係鼓勵分？

個矮仔應該要讓番畀樓主
因為樓主係智障
利申身高一米八

有好多矮仔負評咗

點解矮唔係傷殘？